【肺炎音樂】有個黐線美國女人rap咗成個武漢肺炎出嚟：Wuhan! (Got You All Infected)

成段rap好90年代

wuuuuhannnn

HD 版：

up

推

Old school

鬼佬嚟講 音樂最容易散播訊息

抗爭運動 同 對抗支那 都要學習學習

幫冚世界洗腦，
等大家都記得個病毒係來自中国武汉

聽到小粉紅啲腦爆囇炸

Wuhan

fb twitter
done

正

Wuhan virus

先唔講好唔好聽同埋政治立場，淨係個mv已經好有製作誠意

你睇下香港啲音樂公司嘅出品，垃圾到仆街，唔係浴室就係廁所拍，我諗最經典應該係連詩雅首到此為止

依幾年好少聽廣東歌，近排除咗願榮光